有冇人去過羅湖間金融匯？

有fd話約去玩，話係娛樂場所，有冇人去過，有咩玩，消費如何？